{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 ペットを同伴で入室したい場合は、ペンションで許可しているところでなければならず、許可していない場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用中に施設物が損傷したり紛失したりした場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 バーベキュー場は4人基準で20,000ウォンであり、人数によっては追加料金が発生する場合があります。 駐車可能なスペースは7台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットを同伴で入室したい場合は、ペンションで許可しているところでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用中に施設物が損傷したり紛失したりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用中に施設物が損傷したり紛失したりした場合、責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は4人基準で20,000ウォンであり、人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能なスペースは7台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 562
    }
}